[1q題] 兩個人鬧交食完咩糖會好返

可樂糖

69糖?

秒

錯

第三頁開估

爆炸糖

了結糖

點解咁快

why so easy？

樓主負評？

點解係我